[連燈力量]祝啊sir長命百歲！！

身體健康！年年有今日！ 歲歲有今朝！唔好死啊🙏🙏🙏🙏

好傷心😢💔

風險指數 0
支持黃色電影圈
6月 黃秋生 死因無可疑

好傷心，竟然未死

長命百碎（腸臟）

百病纏身

幾時死?
果然係武肺手足

唔好死呀 死左點打暴徒

fc?

年年有今日

搵消山祝三萬
身體健康，長命百歲

應該夠力

最緊要人有事🙏
R.A.P.